每次好少事都搞到我有心痛嘅感覺

點知醫生話係陣發性心跳過速，呢啲女繼續痴埋去係咪短幾年命
醫生話我仲後生還好，年紀大嘅人就心臟病都似